買左Nio既，有無後悔錯失買Tsla 的機會？

Nio 出業績一定爆上多次
Tsla 先係皇道

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的model X，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；用Neuralink接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

傻蝦！電動車獨立一個板塊！Tsla 領導，nio xpev li 跟住。

年輕人應該好好反省點解400蚊唔入tsla

之前班友仲叫tesla做電動靈車

升得個十幾%好意思出po nio閒閒地打左個dou

兩者都有

升呀

點解唔買兩邊?

賭仔性格，一野all in

個人認為, Tesla 暫時係龍頭大佬

但NIO 個換電概念, 的確會為左好多屋企無充電栓既用家, 多左一個選擇

我會咁講, 持股比例 Tesla 60% , NIO 40%。

而家以NIO 既概念同市值黎講, 個股價仍然係仲有好多位可以爆上去。

年尾跌返一半 放心

大家好

仆街就係睇錯呢個post..高追..跌到hihi.

賺快錢唔識止賺
中國審計每日都有機會爆
政治風險又係日日有機爆